原來藍絲成日話有事唔好報驚

係真架

因為啲驚唔會理

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南